想換個電視打機 求推薦

最近買咗部ps4 pro 想換埋電視
主要都係攞黎打mhw 得閒就睇下4k戲咁
畫質其次首要係唔lag
睇岩左三隻 有冇巴打幫手睇下邊隻好？
（第一次開post 唔知有冇錯台

1.sony 49X8000E
2.Lg 49UJ7500
3.樂聲 50EX750